【正面能】大家一齊嚟戒咗啲自己好唔中意嘅壞習慣

hi
大家有冇啲想戒好耐嘅壞習慣
但又一直的唔起心肝去做?
不如拎出嚟一齊分享一下
大家習思廣益
互想幫大家戒咗啲壞習慣

青樓

利申：800人以上斬

我先

臨訓前成日睇手機 仲要係好黑嘅環境下睇
而家迫緊自己唔睇

有壓力嗰陣會咬手指甲

駝背
食零食
拖延症

諗野負面

可以揀其中一個較簡單嘅入手先?
駝背會唔會容易啲?
youtube見有好多教人改善駝背嘅片

返工
好想戒

近排諗緊咩

我表哥以前都有
後黎佢為左改呢個習慣 改左做有壓力嘅時候就即刻食零食迫自己唔好咬指甲

巴打本身有冇咩興趣

慣左諗所有野都諗左最差結果先

要買嗰啲帶

行動力極差

deadline frighter

食煙
唔想再比錢政府

唔食菜

打丁

買多啲六合彩 比自己多一個機會

換個角度睇 其實亦都可以話係ching你有危機感

諗到最壞個面 先會諗到多啲解決方案
最緊要唔好比自己預測嘅最壞結果嚇親就得啦

聽講越遲處理就越大問題 巴打都快啲去買啦!

好多人都有呢個問題
通常做啲咩野會行動力差?

有冇諗過買電子煙 ?身邊有朋友都係用佢黎戒